不滅墨水呢條片完美模仿港共

師從林奠

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳